阿根廷可以收工

唔忍心再睇落去

我買親波都一定輸

今場見到美欺笑得咁撚型
開波前 買左 下一個入球 : 亞軍庭, 同埋 贏波: 亞軍庭

買左法國既人 有福了

屌你

所以開波無耐就輸12 碼 秒殺亞軍庭

嘩咁你咪好威 可唔可以買波造個心水冠軍出黎

咁呀 ? 嬲豬呀 死阿狗 咁撚順既 買 double 反手法國囉

燈

要嬲都唔係嬲你啦 你估你真係造到個冠軍出黎咩

真是荒謬.JPG